
                      Gran ambientación, vestuarios y efectos; pésimo guión. Historia simplona donde las haya, previsible y sin cambios de rumbo. Demasiado lineal. Apenas 4 pinceladas de humor. Además, combates cortos y confusos, donde la cámara está demasiado encima de la acción y con excesivo movimiento, lo cual no deja apreciar con claridad los innumerables combates que nos encontramos durante la peli. Y como no podía ser menos, el final decepcionante. Quizás... Â¿Dando pie a una continuación de la historia? Por último, lamentar que se hayan molestado en crear la versión en 3D. Â¡Es un auténtico timo! Se nota a leguas que la peli se hizo en 2D y que posteriormente se le añadieron informáticamente ciertos elementos en primer plano para engañarnos con la profundidad de la imagen. Ha sido por puro márkering.
        
            